其實香港做男人真係好撚慘

單身左十幾年，寂寞難奈所以最近上番交友app識下女
咁諗住識番d普通d既女，可以自然d做下朋友都好吖
但點知傾唔夠幾句就比人劈頭問，你有無車牌ga?
我O左嘴，不過照答佢有牌無車，香港養車貴ma要成七八千蚊個月...
然後我問你點解會問我有無車牌?
點知佢話好想有人開車接佢放工，問我覺唔覺得佢好港女
我心諗你又唔係靚女，普通人一件都想專人開車接放送...

有時做男人真係做到好灰，我問過好多女，你地覺得男人搵幾錢先夠
通常都係話最少三萬以上，三萬以上真係咁易有咩
我唔撚係養唔起車，係養撚左車仲點儲首期呀
無樓第日比你地d女屌得仲勁

做男人，又要靚仔又要夠高又要風趣幽默，生活又要唔悶比條女覺得你夠outgoing, 陽光
仲要唔可以對條女太好 (各位巴打，我諗你地個個都真心對條女好，但你又知道對女人太好會GG，唔係比人當暖男就發好人卡)
又要學點做壞男人，點樣去玩心計勾引犯賤既女人.....
好撚煩呀仆街

我知道自己無可能達到上面D條件
所以已經放棄

係架，所以一定唔生仔，就算要生都要生女

放棄啦，喺香港冇料仲玩咩愛情game

我已經唔諗咩心計個D 接受到大家咪試下真心發展
亦直接D覺得唔滿意咪唔好埋黎

唔玩心計
下下丟直球?
女人好撚犯賤, 尤其如果你表白
可能本身對你有興趣都變無興趣

推

Lm

屌你成日刷存在感好煩好無聊
屌柒你就肯定屌晒前前後後左左右右，正一柒頭皮

其實你問得人覺得搵幾多先夠
我岩岩就問左我未婚夫意見
咩叫夠？夠食係搵萬幾都夠既
咁夠食夠住夠將來夠交保險又另一個講法
係香港地搵3萬都唔會夠，其實d佢答得無錯wo
住既交租1萬
保險供500-1000
如要交家用既5000
番工食lunch唔帶飯最少1000
重要計埋草錢，平時聚會
少少娛樂，電話費等等雜項
咁你唔會想無得去旅行掛
哩到講緊一個單身搬左出尼既人既獨立洗費
你都有數得計.....
所以3萬真係遠遠唔夠
其係米個女人會因為你搵唔夠3萬就唔會鍾意你？
其實都唔係
如果係咁香港地就唔會咁多人都照有拖拍
照結婚

同埋話唔可以對女人個句真係好唔同意
我未婚夫對我真係可以話無咩缺點
我好愛佢，好珍惜佢，亦都對佢好好
只係你遇到既人岩唔岩姐

有鳩冇錢就縮埋喺屋企打飛機啦

咁都畀絲打望到我地

仲bb仔啊？開車接送咁都講得出

女既自己都可以揾錢，仲乜靠男人養
男女平等

話俾佢聽你一個月搵十皮 之後出黎爆房中出即飛

不嬲架啦
講咗好多次
有少少能力既
親仲後生移民去第二到
無論女 環境 政治都好過香港啦
仲留係香港做狗?

can not agree more

搞咁多野做咩呀？正正經經叫返隻雞咪幾好?